全香港最猛鬼地鐵線

一定係東鐵線
平均每隔個月就跳次軌

以前地鐵大撚把人跳軌啦 00後？

地鐵？

00後以為地鐵起嗰陣就有幕門

猛鐵

其他線有幕門點跳？

聽聞以前大學站好多人跳
特猛

我都宜家都仲係叫緊火車

所以東鐵每個站都有果舊「塵仔」，其他地鐵站是冇的。

巴打你果D叫邪, 唔係叫猛鬼